13/9/2019 支持六點半新聞報道的廣告商

1.清熱酷
2.斧標驅風油
3.海馬牌
4.雀巢奶粉
報告完畢
只得4個廣告商落廣告

9月15日見！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

恥與為伍

可能雀巢奶粉冇乜巴絲打會用
但我地就可以杯葛埋雀巢咖啡!!
我每日一鑵 而家轉飲其他牌子!!